
------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:33
[game]

Game was started.
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:33
[error]

Error to open "database.txt" file in "r" mode.
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:33
[game]

Object "Cristiano Ronaldo" has created.
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:33
[game]

Question: Cristiano Ronaldo?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:35
[game]

Answer: No?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:35
[game]

Programm didnt guest the object
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:38
[game]

Zidane
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:47
[game]

Question: He is retire?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:51
[game]

Answer: No?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:51
[game]

Question: Cristiano Ronaldo?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:53
[game]

Answer: No?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:55:53
[game]

Programm didnt guest the object
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:1
[game]

Vinicius
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:6
[game]

Question: He is retire?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:7
[game]

Answer: Yes?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:7
[game]

Question: Zidane?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:8
[game]

Answer: No?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:8
[game]

Programm didnt guest the object
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:16
[game]

Maldini
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:21
[game]

Question: He is retire?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:24
[game]

Answer: No?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:24
[game]

Question: He is brazilian?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:26
[game]

Answer: Yes?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:26
[game]

Question: Vinicius?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:27
[game]

Answer: Yes?
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:27
[game]

Programm guest the object
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:27
[game]

Game was ended.
------------------------------------------


------------------------------------------
Date: 18.4.2023
Time: 2:56:27
[game]

"database.txt" was saved.
------------------------------------------

